الأمريكية ستيفنز بطلة لدورة شارلستون للتنس .. (فيديو)
 أحرزت الأمريكية سلوان ستيفنز لقب بطلة دورة شارلستون الأمريكية للتنس التي يبلغ مجموع جوائزها ألف دولار وجاء تتويج سلوان ستيفنز المصنفة سابعة على حساب الروسية يلينا فيسنينا المصنفة إثر تغلبها عليها بمجموعتين متتاليتين بواقع و في المباراة النهائية التي جرت بينهما يوم الأحد أبريل نيسان واستغرقت ساعة واحدة و دقيقة وأحرزت سلوان ستيفنز عاما اللقب الثالث لها في الموسم الحالي والرابع في مسيرتها الاحترافية وحصلت الأمريكية إضافة إلى لقب بطلة دورة شارلستون على جائزة مالية قدرها ألف و دولار و نقطة تضاف إلى رصيدها في التصنيف العالمي للاعبات التنس المحترفات الذي تشغل فيه المرتبة  